{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_016829",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "수신닭발 오산세교점"
    },
    "text": "京畿道烏山市内三美路80番キル61階101号に位置する「水神鶏足烏山細橋店」では毎日17:00から24:00まで営業しており、毎週日曜日はお休みです。 ここはタッパルが好きな人のための場所で、烏山にも上陸した水神タッパルです。 水神鶏モミジは美肌や頭脳開発にも良い食べ物として知られており、コシのある食感で夜食メニューとしても多く好まれています。 テイクアウト·デリバリーサービスも提供しており、いつでもお越しいただけます。 メニューは多様に用意されており、スシンタクパルは18,000ウォンで購入でき、ホールで食事をする場合は10,000ウォンで提供されます。 手羽先は20,000ウォンで購入でき、ホールで食事をする場合は11,000ウォンで、手羽先と手羽先のセットは20,000ウォンです。 追加で卵スープはホールで追加すると2,000ウォンで、デリバリーやテイクアウトの場合は5,000ウォンで提供されます。 おにぎりは3,000ウォンで購入できます。 鶏モミジが好きな方は、水神鶏モミジ烏山セギョ店を訪れ、美味しい鶏モミジを楽しんでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店の営業時間は毎日17:00から24:00までです。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店はどの曜日に休業していますか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店は毎週日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店の場所はどこですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店は京畿道烏山市内三美路80番キル61階101号に位置しています。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店ではテイクアウトやデリバリーサービスも提供していますか？",
            "answer": "はい、水神鶏足烏山細橋店ではテイクアウトやデリバリーサービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店のメニューにはスシンタクパル、手羽先、卵スープ、おにぎりなどがあります。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店の鶏モミジは何ウォンで購入できますか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店の鶏モミジは18,000ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店で手羽先を食べる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店で手羽先を食べる場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店で手羽先と手羽先のセットを食べる場合の料金はいくらですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店で手羽先と手羽先のセットを食べる場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店で卵スープを追加する場合、料金はいくらですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店で卵スープを追加する場合、ホールで追加すると2,000ウォン、デリバリーやテイクアウトの場合は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "水神鶏足烏山細橋店のおにぎりはいくらですか？",
            "answer": "水神鶏足烏山細橋店のおにぎりは3,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 484
    }
}